有無人有警察條例條link

如果拎出街犯唔犯法？